有冇買左阿聯油， 但原本班機比人cancel左既師兄

呢d情況有冇得refund

有
不過你打上去問清楚先

有 如果經agent就一定要agent取消
本身2月頭仲猶疑緊去唔去 擔心去唔到
跟住佢一改我個時間 我即刻打去refund

咁就on9啦 永安唔知等到幾時又唔可以自己去退
好似仲話要收手續費

收續費就算啦 我都係收左150/張
因為我係2月頭取消 果陣未封咁多 佢都退得好爽手
而家就唔知啦

Cheap ticket 收$775 手續費
仲要另收航空公司費用

航空公司費用係咩黎
嘈佢啦 你話疫情影響收咩手續費
機票真係唔好再經agent買

問題係佢打極唔通
Email又唔覆 好燥

emirates 就係大公司 話退就退
永安呢D窮閪大陸公司 計埋D幾百蚊縮數

你飛邊同咩原因退
如果因為emirates 取消左你航班 改過另一班
點會有penalty